驚現烈火垃圾車 醒目司機揸去消防局搵救兵

純討論 大家點睇? 揸出街其實個危險會唔會更大?

如果塞車都幾大獲

塞車大獲定係工業大火大獲

如果失控撞向其他地方呢⋯⋯⋯

屌......衝去西環丫嘛

近火不能燒遠方呀